2020工程狗internship討論區#3

其實係咪9send比唔同firm Hr
nom親都冇消息
利申CGA>3.5

幫巴打開咗#3

lm

咁用你嗰個啦

冇理由喎 ching英文3？

唔係我 係上post巴打

你Year 3?
Year 3 nom 咗係唔係好大機會ok

有冇Atkins in咗嘅人講講佢係individual 定group
佢話要in 30-45 mins
同埋佢係用中定英
好緊張

有冇人上星期去咗協興interview?

唔係
btw仲會睇dse咩

Yes, nom過arup完全冇聲氣
早排冇乜點理intern依家知衰
呢幾日趁有時間周圍send cv
btw喺呢度覆你，去返隔離po先

個po 無乜人了 個個有曬offer

有無人報左新輝

有冇巴絲有房署GE offer

報左。據所知，超級多人in。N個wts group

已經in左

好大競爭。

有無人收到通知？

下星期一番工，BSE😂